伯頓依隊傻鳩真係好撚肉酸，比人抄9球

咪撚影衰英超啦